羽毛掃腳板，手肘壓大髀，二揀一

羽毛
手肘

手肘，利伸去座廁起碼壓自己半粒鐘，慣晒

我依家真係手肘壓大脾wo

修正
係比人用羽毛掃腳板
同比人用手肘壓大髀

挫大脾爽啲喎